麥巴比入個球,基本得美斯,真朗拿度 可以做到

牙朗呢

牙朗? 咪係度9射
仲要無角度射中間,搏GK甩手

一球普通遠射

吹到天上有地下無

仲要無人迫既

一球普通罰球

吹到天上有地下無

個位仲要好多人都入到

對面個十號都入到啦